【請廣傳】分辨狗車假扮家長車嘅有效方法

呢個方法我都唔肯定係咪一定work，請各路高手（特別政府中人）指教：

就係喺真正家長車嘅車身上求其黐個公司名或者宣傳廣告上去！就算根本冇呢間公司存在都冇所謂。呢個辦法需要各位家長行多一步做多少少嘢。

以下就係我唔肯定嘅地方，因我唔熟悉政府內部規矩：

狗車始終係狗車，就算假扮家長車，點都甩唔到佢係一架用公帤購買嘅政府資產。所以，如果一架屬於政府資產嘅警用車輛，就算假扮咩車都好，政府應該有內部守則，唔容許架車貼上任何公司名或者有宣傳性質既材料。以後如果同學們放學見到家長車車身貼有公司名或者廣告，就可以快速容易辨認嗰架唔係狗車假扮了。

請高手賜教！同時請提防五毛扮專家走嚟亂發謬論！

依家執髮仲有守則嗎

要家長講"香港警察, 社會垃圾"之類嘅得唔得

基本嘅其實都仲算有，我被捕入差館裡面時啲阿sir大致上都有跟規矩做嘢的

唔得，黑警做臥底一樣做得出呢啲嘢的